# Prisoners problem

## **Мой первый проект на Rust**

## Суть задачи
https://ru.wikipedia.org/wiki/Задача_о_100_узниках_и_100_ящиках

## Реализация
Реализация задачи в данном проекте такова, что поиск по 100 коробкам, осуществляется 100 тыс. раз, после чего подсчитывается процент успешных итераций.
